全民檢側登記數,根本記就係亂填資料

是但亂填幾個身份証都話預約左 總要唔岩身份証格式添

推

身份証個括號入面本身就係check digit
姐係話正苦呢個System連Check返自己個Check Digit都做唔到
政苦IT9真係好野